爽 被罷工！希望手足明白有d工種無得自行罷工

但被罷工就唔同喇，有藉口唔返

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

真！日日被罷工，乜路都封同攪鐵，睇你班仆街點返

已被罷

第3日被罷工, 多謝手足

聽朝聽去幫手塞ok?
唔會無啦啦有人幫你地塞的

11.14 曙光行動 繼續三罷

我地明架巴打

最好日日都係咁

自己都要幫手塞！

被罷工就立即幫手塞
利申係石硤尾「企」左半個鐘，開得一架車

返shift罷工=玩鳩同事

我覺得下一個目標係起更多路障
因為少左巴士 今日路面好暢通
小弟建議今晚18區用磚起永久式路障
封至少一條行車線 減少車流量
但留返條路比物流同緊急服務
如果封哂就好難補給 (e.g.中大)

多謝大家

Sure!被罷完，通知左老世。就換衫準備開花啦

琴日中大咁，點會爽

今日教育界第一日被罷工
氣氛真係唔同曬 已經聞到贏嘅氣味

被自己罷工隻腳唔聽使卡住個門tim

冇野係無得自己決定
只係你願唔願意負起後果